有冇人學過德文？

係味最好得歌德學院？
佢地係點教學？

Hola

我想學，用果$20000

ein bischen Deutsch

1. 初學係 進階唔係
2. 小組討論 唔似你中學讀書咁 不斷同身邊既人講野 學習

利申 A2
建議你上網學左字母先
因為你識讀字母發音 你就識9成既字點讀
因為德文每個字都要發音

Guten Tag!

我都係咁諗

小組討論幾好
最驚係背生字背grammar 填鴨中小學英文方式

Btw 巴打學左幾耐到？

Fick dich

super!

學左一年半就冇學 返工冇時間
你預9個月學A1, 9個月學A2, 1年多dd學B1, 1年半學B2

Gut

Ich komme aus Hongkong

係德國讀緊大學，利申B2試已pass

boss

學左幾耐？

免費考DSE 有德文

guten abend und gut nacht.

fick ihre muttar

Du bist Scheiße

fick dich

學左年半 B1程度

上堂係重要
但自己keep住溫先係最緊要